установка
```
git clone git@bitbucket.org:nick_sdk/shorter.git

composer install -o
```
необходимо настроить коннект к бд
локальный конфиг находится в `config/local/db.php`

нужно подключить свою "тестовую" бд (не занимался настройкой докера и тд)

после запустить миграцию: ``yii migrate`` из корня проекта

также, можно запустить локально веб-веревер из корня проекта ``php yii serve`` 
